到底咩人先會食白飯魚

又腥又臭 個樣又核突
食落好似食漂白水咁 口感嘔心到真係想嘔

食過一次拎嚟炒蛋
自此我連炒蛋都唔敢食

椒鹽拎黎送酒唔錯

龍威呀爸

係咪食咗假嘢

拎嚟送潮州粥正呀仔

真嗰啲好味？？

食咗咁多年冇食過好味嘅白飯魚

我即刻攞兩碗嚟